靚女搵工就無撚敵，咁靚仔搵工有無著數？

聽過有d老細唔鍾意請d靚仔員工

唔會喎 靚仔多數比人第一印象好d

利申 中上

噁撚知

利申：中下

由細到大返過3份full time 3份part time
依家做緊政府工 6份都係一見就請
利申：好靚仔

好多靚仔fd做California
呃女開ac，買套票，都搵好多

做倉做司機反而唔想要生得靚仔

梗係有啦
尤其香港咁多工要對客

你自己本身有料學歷高？
定真係關樣貌事

超級靚仔既話就一定既
如果普通靚仔既話我覺得優勢唔會特別大
起碼一定冇普通靚女咁大

有用

更係有用

見客開單簽約簽到手軟

一定有用 高層後生多數handsome

普通office boy呢

比D HR大嬸撚吓雀先

當年interview 溝到d hr笑晒口
就請啦
利申 當年唔錯

有
應召男郎
part time gay friend
樣同人工成正比

1823

點會無。

幾年前都有個Research 話靚仔靚女搵錢多普通人兩三成

有咁的可能性

咁馬雲一定係美男子

馬雲唔使搵工

係政府工咩？

馬雲係靚仔
佢唔只今日咁既成就

好著數 一in就請 女同事上司對我特別好
再望下公司個IT 明明無做錯事都神憎鬼厭

靚仔睇落醒目好多（唔係mk嗰種）
Hr班撚樣見到靚仔通常會無咁西

岩岩畢業去搵工，面試撞到老板娘，俾佢包起左

利申：好多人都讚靚仔

點會無

見親工 都請 政府明明見得好差 又請左

利申 靚仔

如果撞正男上司應該冇乜著數

有得揀我寧願做snapchat老細都唔做馬雲

點會冇
big 4輕鬆入

自戀post
如果成日覺得自己靚仔做乜都求其，
做錯曬仲要人原諒，咁人生都係注定失敗啦
計我話靚仔以餘有返個做野態度，
做野妥當，不過不失，咁包你男男女女都人見人愛啦，升識加人工啦

梗係有著數啦，但邊有咁多靚仔
自己覺得自己靚仔既多數都係柒頭

一個po已經咁多人自認靚仔
諗起金鐘單野

我都係搵工易但無份做得長

連登男仔多數seven 不要再ff了 快嘔

靚仔一定冇靚女咁易揾工

因為多數都係男老闆
靚女sure win
但會討厭靚仔員工

版聚.jpg

佢講過多謝當年肯x基唔請佢!

我係港豬樣咁點算